國歌法5月27日二讀，已經排到上立法會啦，立法會官方網頁已寫明了

國歌法已經排到上立法會啦

今次黎真

我寧願3讀通過
全港攬住一鍋熟
都唔想見到小朋友受傷被捕

點解三讀通過左就唔會再有人抗爭受傷？
通過左應該抗爭大左就真。
仲有通過左下一步就係23條和國民教育，
再下一步就重推逃犯條例修訂。

真
等35+再廢除可能避免到畀冰兵殺多個人
不過唔知呢屆可唔可以35+到
不過大人就話以後唔唱國歌
細路喺學校就可能被洗腦
要加強返校外《榮光》教學

啫係點都會見血🩸

香港一日未光復，中共一日未出解放軍，香港既抗爭都唔會完

其實可以預期無論呢度傾成點
都總會有人出
然後被冰兵打、被捕、失蹤、死亡

一波未平一波又起
香港人到底錯左啲咩要受咁多

係，國歌法講明會加強學校的國歌教育與愛國教育

建制夾硬黎

不如一國一制 一係就咪撚咁多小動作

一鑊熟又唔係即刻熟
佢地寧願死都唔會想3讀通過
唔想還唔想
唔公義既事必需抗爭到底
冇得再退

527 要宣傳岀去

推呀

推

推爆
我都開左post

push

5 27

Push

蒙面法咪又係咁理閪佢啦
你成為左暴徒就唔洗理
心態進化左再講

基本上就係保皇搞黎擦鞋用黎證明自己有做野

國教2.0